GTA 6 出咗trailer

正

心諗, 有乜可能出左幾日完全冇新聞

終於等到

等咗好耐
終於有
係咪連埋ps5 一齊出？

等埋ps5

咪寫左下年

d畫質好似返咗20年前咁

復古嘛

睇個畫風+音樂似係想搞vice city 果種感覺？

眼殘 sor

個新MAP幾正, 知唔知幾時出

終於都等到

你話風格咋話

要買新機了

萬眾期待

我屌晒樓上老母

？

好多武器同車

有排玩

屌你老母

老豆搵仔成功起到個831有份打人嘅恐怖分子！

又有得揸火車,正

誰理你

wa 畫面好靚!

畫面靚左好多

等左好耐了

幾正又要買新電腦

其實做咩咁多人玩呢個mv

屌以為樓主錯link
點知一睇真係R*
但歌手好似係英國人黎
唔通下集唔玩美國玩英國？
定係主角係英國人去左美國

重制vice city 咋？

主角名叫呀Rick

又話侵侵一日唔落台一日唔出6

屌，部火車仲於可以整停

rick and morty

你幾歲

經典MV.......

終於冇咗三主角

好撚期待阿

rick roll

想要SA加強版多d

樓上九成都一齊玩

好寫實

好懷念

Gta 有邊個唔玩

3頭廢老。 請指教

有得唱歌跳舞

好真，好似真人咁

畫面真到

終於有Next gen嘅感覺

search下rickrolling

ps4無得玩

終於等到background music幾正

新主角曝光

Rockstar d 音樂出名正

好正

今集主角竟然係歌星！？

係咪唔會轉地圖

咁既post 上撚到熱門

same there

同荷里活電影差唔多

ok喎呢期

啲CG 整到真人一樣

嘩，正，主角變返白人？

哇 等左咁耐終於出

正，今次玩80年代，期待

屌得好

Ps4唔知玩唔玩到

有香港圖正

等左好耐

玩ps5 啦

here we go again

樓主個名

個人真到

咁好戲

D大廈好似終於入到?

睇trailer應該跟ps5出啦 ps4邊run到呢個畫面

音樂好正

玩開真人GTA？

拉

我屌晒你哋老母

地圖好撚大

不推文

今集有得跳舞，正

屌。。

屌 幾多年啊

正, 新地圖

好似幾好玩

希望有勇武fullgear dlc

拉啦on9

條片咁有上世紀MV風格

Ps4同ps5 可唔可以一齊玩

so do i

我迫不及待好想玩玩了

痴撚線，成個真人咁。應該一定要買PS5先玩得到

推

千算萬算都算唔到會係連登被Rick Roll.....

從來冇令我失望

雖然中咗伏 但點解幾日都無被youtube del

ray tracing既效果同真既一樣

正， 今次運動可以落場踢波模式

真精彩

正呀
今次可以周街人

DLLM....

終於可以撞冧D樹

畫面好真實！好似真人咁

old school prank

Vintage 好有80s feel 就咁睇 正過SA
急不及待想玩玩了
正撚到癡線

PS5 4K 嘛 經待叫雞

真零代入感唔知邊條仆街idea嚟

啱啱爆咗rdr2,劇情真係好撚尾機

都有5年冇睇過佢

俾Rockstar rickroll'd , 無憾

4k高清版gta

d光影同真既一模一樣
隔左咁多年果然好大進步

今次收音機既歌仲好聽

GTA V仲咁搵錢點會放隻VI出黎頂死自己
尤其以家全球都要匿哂係屋企避難
肯定仲多課長出現

幾驚真係出 我入嚟就係聽歌

林鄭月娥死仆街, 林鄭月娥死柒怪, 林鄭月娥快啲下台, 唔該哂.

樓主應該全家肺病

嬲到無謂為咗條片積少左陰德

侵連任是咪會唔出

終於出

正! 好好聽
好耐無聽過, 回味下

睇到好想玩！

俾你地fake 左入去睇🙈

正 個地圖好大，好似有東京

有CJ

I'll have 2 number 9s

唔係真R*既page黎....

好野
心諗終於可以有藉口PS5

逼不及待想玩玩了

條女好正

開心咗兩秒

VC 氣氛番來了

all you have to do

唔明 點解得條男人跳舞

was follow the dam train

a number 9 large, a number 6 with extra dip, a number 7, two number 45s, one with cheese, and a large soda

頂 個graphic勁正張顯卡唔夠推

戇鳩野都可以玩七頁

80年代復刻

我都屌你老母

已檢舉

Rockstar 改咗名做 Rickstar?

樓主牛逼6666666

仆街 信左

on9當有趣

係官方出嘅版本 終於唔係啲濕鳩扮GTA6

好撚正 r星出品信心保證 有d似以前第4集個style

畫質勁靚，賣幾錢?

仲有香港人客串

我屌⋯

樓主你po錯link呀

好撚正 頭兩秒已經

有得上太空打外星人，好撚正呀，屌你老母

個角色可以跳舞

仲以為係警暴片

終於有人講人話，我仲以為自己開錯link

屌有一刻仲以為今日係四月一添
未開link之前開心左2秒

睇個勢4月1就會出

玩左陣demo，有驚喜

高質Rick roll

正 今次主角係差佬 可以強姦示威者

我屌你老母

7年喇,終於等到

尤其係sa某幾個電台啲歌

Rick Astley Never gonna give you up

正呀

啲畫面幾真實
啲囡囡幾索
但係都冇車
點算得上係GTA

唔知咩事嘅巴打睇下啦

好似係其中一個主題

必買，畫面好靚

流料，屌你老母

屌你rickroll

Good

GTA6真trailer

畫質靚到

好似真係真人演出咁

玩膠post
拉

淨係諗起阮文安

正
段trailer個background music係我飲歌

舊年睇無敵破壞王個彩蛋都好正

嘩 今次整到好似真人咁

連up上去個username 都係rockstar
真係呃到你最後一刻

其實樓主係想叫大家唔好放 用心良苦 喊能左

棄

屌 好懷念
記得以前d人記低晒d link

屌。必玩

屌你老母個老母

以前用舊登上見到紫link已經知咩料

依加班新會然點會識

利申當年有份比佢呃左入去 首歌仲要真係唔差

好正
想快D有得玩

成日聽

老屎忽+1分！

咁多老屎忽

正呀屌你

Pre order左

正！等左好耐

變咗實景咁滯😭😅....display card要求應該好高

屌你樓主send條假link,呢條先真呀

想要返sa地圖

呢下真係好懷念

仆街唔知幾多世冇見過佢又中伏

仲有人信

Preorder 左,正!

講笑之,佢都同我地講得笑反之亦然
接受唔到既話真係執7左佢

比人del左